7警坐完出黎可以做咩？

我諗果幾個散仔都唔高學歷 又冇一門手藝
仲可以做咩？
有案底應該mnc唔會請？

中聯辦扮工

永久休班警

又唔好咁講 人地坐牢都讀到鯨大學位/碩士出黎

免費讀大學 包食包住 好過日日出更
又有得進修自己 唔洗食無定時
身體都健康d